[純學術討論]點解鬼唔可以捉？

其實有冇人可以提供有系統解釋？？
次次聽都係咩"再捉就影響士氣""曹操都唔捉"

唔捉嘅話，你任對方掛住自己個牌頭破壞自己嘅計劃？？？

因為你永遠都唔知你會唔會捉錯人，如果你見佢連槍都跌埋就梗係綁起佢啦，因為對方隨時係恐怖分子，但係如果唔係嘅話點解要咁做

唔捉嘅話，你任對方掛住自己個牌頭破壞自己嘅計劃？？？
如果有班"前線"縱火燒大廈燒死100人你都唔會割？

見唔到嘅話應該勸佢唔好咁做，而唔係捉同割。

無人台自然會有無大台嘅問題

*見到嘅話

你咁算唔算教條主義？

Poly就係個例子 捉到人走曬

刺客信條我就知咩嚟，不過剩係得玩得頭兩集就冇玩

為咗維持無大台，寧願輸場戰爭？

作日嘅成功方法，可能變成明日失敗嘅原因

唔識google?

唔係唔捉
如果條友跌支槍出 咁就梗係要捉

但係只係懷疑有鬼的話
可能個情況只係兩批人鬧交 就好似尋晚入唔入中大幫手咁

一你唔知點捉 班鬼又唔會寫明自己係鬼
二你唔知要捉幾多個 又唔會有個checklist俾我地對人名
三你捉錯就成隊散哂
四捉完轉個頭又會派返鬼入黎

太專注係捉鬼只會令大家浪費時間
手足係要提防班鬼搞人
當場斷正亦都要送佢落地獄
但主動尋找只會做成分化局面

就算你選擇捉鬼 你覺得你可以阻止到班鬼？ 比你好彩捉到1個 佢仲有源源不絕既鬼繼續

個問題根本避免唔到

情況就好似打波咁你阻止唔到對方入你波 咁不如專心做進攻希望打到平分/超越佢好過

曹操都唔捉嗰個擺明係風向po
目的係配合放鬼入據點

Be water可以唔捉
要塞就一定要防鬼

好似poly咁
制定下規矩
咁先防到鬼

回顧返8月9月
個時捉鬼捉埋前線自己人
捉唔哂之餘仲好影響到自己友行動

你隊友係咁入own goal
你專心踢好自己波就得？？

真係笑左 相信佢係講緊dogmatism

有人扮對友own goal 但你入球次數多過佢 最終場波都係你贏 有何不可？

甩咗P就想幫我地整大台？

用下你個死人腦啦

你咪捉囉 有無具體方法?

我係鬼就會屌你阻膠，拉開你然後繼續放，死幾多都入埋你數